連仔可唔可以bam 左隻Olivier 吉魯？成撚日分化90後都唔知係唔係5毛黎

快d bam 啦

bam你老母 鬧禾地吉sir 傻撚左嗎?

樓豬名正傻尻

連仔可唔可以bam左樓主，因為佢好on9我睇佢好唔順眼

假膠黎

先BAN撚左樓主先

op 90後?

所以咪話90後唔捱得, 唔鬧得囉, 吉SIR講得無錯架

如果俾80後, 我地唔會叫人BAN左 D 鬧我地既人, 我地會努力發奮, 做好自己, 用行動黎塞住班老屎忽個口囉

你隻五毛冇資格講